腳痛找「名醫」按摩變永久傷殘 泰婦遭丈夫拋棄︰我喪失工作能力

泰式按摩有助舒展筋骨，沒想到竟然會按出禍。泰國一名中年婦人受腳痛困擾，找當地著名的按摩師按摩，最終按至大腿骨折、左腳踝脫臼，變成永久傷殘，連丈夫也離她而去。
據英國《每日郵報》報道，46歲的泰國婦女Pranom Tiengtrong腳痛多個月，影響她的工作，於是她在去年12月到自稱「快樂醫生」（Dr Happy）、本名Kiattisak Chaiwimon的21歲按摩師家中按摩，不過按摩過程並不愉快。
從影片中可見，身形高大的按摩師直接把腳踏在Pranom的大腿及臀部上，使勁地踩下去，還拉扯她的小腿。躺在地上的Pranom 顯得非常痛苦，更痛得尖叫起來，要求按摩師停手。
Pranom原想按摩放鬆肌肉，沒想到要躺在地上遭用力踩。按摩一個小時後，她感到身體疼痛，於是到醫院求診，照X光後發現她大腿骨折，左腳踝脫臼，導致永久傷殘。她的鄰居幫她打電話給Dr Happy，但對方一直沒接電話，Pranom只能報警求助。
事件發生後，育有一名孩子的Pranom喪失工作能力，現在日常起居飲食要由家人照顧，更無力負擔高達13萬泰銖（約3.2萬港元）的治療費用。
"我不能久站，這影響我的工作，既不能煮食，也不能以賣食物來賺錢。我沒有收入，丈夫因此離開我。"
在警方的幫助下才，終於找到Dr Happy。他指曾跟有名的大師學習「行走按摩」（walking massage），自己在當地也頗有名氣。他表示因當時發現Pranom臀部附近的關節脫離，才用力踩下去，希望幫她轉回正確位置，他承應可能踩得太大力。
"她因疼痛哭了很多次，但我叫她忍耐一下，我感覺到她的關節很快可以移正，沒發現原來她由於骨折而哭。"

肥撚到隻咁踩上去。